[召喚航拍撚]有無人玩競速機/穿越機？

上網睇到呢條DJI vs FPV嘅比較片，覺得競速機嘅視野同角度好震撼

但初步搜集資料，發現競速機基本上，就好似電腦砌機咁要逐Part買料砌。想問有無手足玩開，或者知道邊度多資料俾新手參考？

有無硬件台類似悠二嘅砌機List參考，或者有咩舖頭精呢類，可以去了解吓

係好吸引 但香港應該比較少有資料 要睇外國料自己學 我見靚少少買埋goggle, controller 都成皮

可以玩下細機先

就係見副眼鏡頂配應該都係dji fpv系統，雖然好Cyber咁，但貴到喊。而我見條片嗰副Goggle都有啲簡陋咁，而效果都唔差咁

巴打，好多條咁，等我望望再討論

lm

初初玩揀d全包有哂保護既機
通常消耗得最快係槳同摩打

平既通常都係cctv咁既質素，因為要低延遲，所以都係掛cam多

真係睇到嘩嘩聲

痴撚線,撞到熱氣球就仆街

噚晚搵到香港有兩間舖，其中一間喺牛頭角嘅，話全包（機、遙控、眼鏡）大約六千就有交易。

掛Cam意思，係咪眼鏡睇CCTV Cam，另外再掛部GoPro喺機另外錄片用咁

我睇果陣都係咁諗

真，技術幾好都唔應該咁飛

有冇list？ 雖然我唔係pro但可以幫下眼

冇錯，掛gopro個d就要大機，係超快新手會好拗，而且要大場地如郊外
建議先玩細機tinywhoop，幾舊水練下手，同埋可以係屋企飛下
而家細機都有出HD／4K一體化叫cinewhoop，我睇緊呢兩隻